{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28068",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 스위텔"
    },
    "text": "当宿は最近、全室大規模リニューアルを行いました。 総客室数は30室で、全客室は清潔さと清潔さで維持されています。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 駐車は30台以上駐車が可能であり、皆様の満足のためにあらゆる支援をしています。 また、当宿は清潔度管理に非常に気を遣っており、評価緑色等級を受けた最優秀業者です。 お客様のレビューによると、リニューアルして宿の清潔さと位置にとても気を遣ったようです。 特に済扶島観光地へのアクセスが非常に良く、多くの利用客におすすめされています。 宿全体的にすっきりしており、寝具類とバスルームも清潔に管理されています。 また、非対面チェックインシステムも運営されており、便利な利用が可能です。 次回も宿を利用したいというお客様の意見がありましたが、玄関ドアと冷蔵庫の問題が少し残念だという意見もありました。 当済扶島のスイテルは、快適な客室と親切なサービスでご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は最近に何を行いましたか？",
            "answer": "最近、当宿は全室大規模リニューアルを行いました。"
        },
        {
            "question": "当宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿の客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "当宿は韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "当宿の駐車場の台数はどれくらいですか？",
            "answer": "当宿の駐車場は30台以上駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "当宿は評価緑色等級を受けた最優秀業者です。"
        },
        {
            "question": "当宿の立地はどうですか？",
            "answer": "当宿は済扶島観光地へのアクセスが非常に良く、多くの利用客におすすめされています。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当宿は清潔さと位置にとても気を遣ったリニューアルを行い、お客様の満足のためにあらゆる支援をしています。"
        },
        {
            "question": "当宿で利用できるチェックインシステムはありますか？",
            "answer": "当宿では非対面チェックインシステムが運営されており、便利な利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューで残念だとされている点はありますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、玄関ドアと冷蔵庫の問題が少し残念だという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "当済扶島のスイテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当済扶島のスイテルは快適な客室と親切なサービスでご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 367
    }
}